有無人覺得屯馬線全線可以提早通車

黨鐵話8月已經開始正式試餘下路段
但根據以往經驗一條新線通車前半年
就會開始做一連串測試工作
咁係咪暗示左有機會係下年2月通車
跟住成班高層話本身第三季爭取早半年通幹

推

有遲冇早

呢層難講